死亡擱淺第9章開頭點過

根本冇辦法避到BT 一定比佢地扯落去
已經輸左5次 點過

TEST

殺

唔小心比佢地扯住只有按方式甩殺唔到

扯住你就落海同佢死過囉

金個隻?企係Mama building入面狂炸

睇番原來係Higgs個隻大BT
可以無限死

扯落去即 game over
過咗焦油海剛到緣結市果度

哦爬上D Building度 一直到終點

越高會越遇唔到bt?

敝氣慢慢行近佢割臍帶就過到了

終於爆機